法唔法國而家d 00後越黎越mk

係講緊以前好撚mk個種年代
D打扮越黎越mk
個陰厚到可以當掃把掃地
仲有d咩sfs 十足十以前mk年代亂加fb亂咁認兄弟姊妹

未計佢地好鐘意改埋d 19食物名
牛丸西瓜菠蘿橙乜都有
似足以前”醉噯”乜乜個d改名方式

Mk係咪又要復興返
Btw 諗返起呢d都證明自己真係開始老了

咪幾好 早幾年先話個個扮abc韓妹無晒本土特色

禾刀國

但mk呢種本土特色真係頂唔緊

老mk牙兔會然

啲男仔個個扮韓星, 7到仆街

而家所謂既mk仔唔係偽韓仔咩？
應該唔留陰？

MK妹回歸

韓仔打扮從來都唔係問題
係d男仔著衫唔識襯
以為自己著乜都會好型
韓星著開花款衫 因為有顏值搭救咋
香港男仔著？咪係mk

顏你老母值
樣味得囉 係要用支那語

Gucci護心鏡加adidas三間鞋

嚴格黎講係個班著衫亂咁黎既偽韓仔先係mk
著到好花 又帶哂一堆飾品

我自己著衫都走韓風既 但我只會著淨色 好似張相咁既style
未試過比人笑 都有人讚文青同襯得幾好

Ok我錯抵屌sor

你開始老啫

可能人哋眼中你都係19偽韓呢
你理撚得人咩style

顏你老母咩大陸仔
改口啦
你睇返韓星D AIRPORT FASHION
佢地唔會成日著花款衫,其實AIRPORT FASHION就係算佢地既日常LOOK
佢地好多都係淨色衫,公仔T,最多係少少花,除非有SPONSOR叫佢地著花D之外
所以唔好淨係睇韓星表演衣著
你幅圖就係佢地機場LOOK
其實衣著有分表演用同埋出街用既

仲我閃電仔

問題係香港個班00後著到好誇張嘛
好似要登台表演個種咁

03-04 興返MK

所以咪話左囉..
衣著都有分表演同出街
佢地著左表演個類出街咪拿晒野,明星先要表演姐
佢地冇呢個概念

四不像

有D仲要學埋大陸D垃圾FASHION
唉冇眼睇

「俾人讚文青」
屌你打出嚟面唔面紅 我淨係睇字都尷尬到打冷震